明明並非夏季但我竟會覺得熱

頂唔順要開冷氣

香港，係一個森林，石屎森林。

熱帶雨林 逐分鐘消失 四點八里

反暖化撚去曬邊？

太熱烈的戀愛